[學術賈曉晨］屎眼啲毛 到底有咩用

陰毛就話用來緩衝扑嘢既撞擊

咁屎眼啲毛係咪都係相同作用
神一早預設左我地會肛交？

定還是預示左同性戀也是正常
可惜碌鳩太長？

千

你都係想人地貼潮文姐

好耐冇聽呢個名

萬

不

講就講啦 扮乜撚大師傅呀

我都好耐無聽過糊撚塗了

無用 唔係gay既可以剃哂佢
係有時底褲會一噠噠

要

其實剃左屎眼毛抆屎乾淨好多
果篇潮文我覺得誇張左

點剃法
Mark開個屎眼用鬚刨？

聽完你咁講有啲興趣

留名睇潮文

屙屎時可以有效地爪住舊屎，令舊屎壓水花靚d防止d屎水反彈

屌

一般相信，毛的作用是為了減少進行性交時所產生的摩擦而造成的損傷。

滴啲蠟落屎忽

咩呀，外國有研究，話無左啲毛，放屁就一定有聲。好似話啲毛係幫手控制個屎眼。

刮

肛

我同你講，你剃左啲毛，一出汗你就會想死 痕到你叫媽媽

等睇潮文

唔好戇鳩鳩咁啦

屌，重未有人貼潮文

咁都上到熱門

講咁耐都鷓人有答案

釣潮文 低質

????

門

屌你真係好耐無睇過篇文

好撚經典

咪貼一段唔貼一段

其實剃下面d 毛毛 都有好大問題。
會搞到屙尿果陣 易啲流落大髀。

白虎絲打？

我要睇JJ呀

關咩事

千萬！不要！刮！ 你的 肛 毛！！！！

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

只是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄髒！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁囗股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是的屁囗股的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢????

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁囗股分開，從屁囗眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁囗股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終於完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁囗股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁囗股上的汗都留到屁囗眼那裡去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁囗股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了！！！

只能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁囗眼開始癢了！！！

我X！！就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿舍！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

於是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！當我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裡湧起了一股淡淡的悲傷！！！！

，看來要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我X！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁囗眼閉合得很緊！！！就好像真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去！！！

像一隻迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛茬長出來了！！！！

想像一下你屁囗眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

增加阻力
更易達至屙屎壓水花嘅效果

試過？

真
特別係急同多嘅時候

終於有返啲高登味嘅post

Sci Show：Why do we have butt hair?

牛板膠紙

gay佬也是正常
可惜碌野太長

吸引雌性

lm學野